[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(27)

足球小將翼Dream Team
問問題前請註明日版/國際版方便巴打解答
Q&A
系統/關卡/任務篇
Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢 (等同綁定ac）

Q: 係關卡見到挑戰狀xxx又入唔到去

A: 呢個挑戰狀係課金買的。 手持挑戰狀可以share比盟友一齊打，半場就完，獎金獎品非常豐富！

Q: 點樣轉波衫？
A: 較陣容個度有個波衫圖案，可以set主場作客同龍門衫。

Q: 每日任務見到有個可以拎1石，但又唔知點做

A: 佢意思係完成下面個幾項任務，就會拎到。通常係打紅劵，打故事同友情抽個d。唔識做可以禁隔離個“挑戰“帶過去

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

卡片/角色/技能篇
Q: 開局抽乜最好
A: 限威限三

另外可以自己參考下
【心得】各球員推薦與評論2.0版

總之月尾/特別大活動先好開局，或者淘個ACC無咁嬲

Q: 限定係咩黎?
A: 限定有分兩種

留意番上圖係月尾限, 下圖係月中限(日文字唔同的, 而且月尾限角色有自己大頭係背景)
主力留石抽月尾限, 月中限適合重課/有愛人士

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: 咩係能力上限突破
A: 當UR升滿lv，教練後，可以突破原有能力
有100點可以分配（龍門75），每項能力最多加25點
則係能力加1000
即是可以分配最小4項能力去到上限
素材就曜日關打，分屬性，日本定海外

【攻略】「能力極限突破」特效球員

Q: 點樣快速賺150金幣換ssr劵？
A：唔好就咁賣走抽番黎既sr卡，將佢地升滿lv再覺醒，賣／食左去就有15金一隻（原本1金），做10次等交換所更新見到有得換就可以換到1張 （total有2張）。順便一提賣／食ur有30金。

Q: 咩係潛能覺醒
A: 將球員ge能力再進一步提升，但暫時唔係所有球員可以
【其他】潛能覺醒球員名單

【攻略】「潛能覺醒」重點攻略

Q: 見到志偉泰萊個d識出雙人技，有咩條件？

A：長按睇球員技能個陣，有d會有兩個公仔就代表要個個人同場先出得（再長按招技可以睇到要咩人同場）。扣體力只扣出技個個，同場個位唔會扣。

Q: 咁招技寫住sp又代表咩？
A: SP代表招技有特殊效果，都係長按招技就睇到。通常都係3款：吹飛，角度無視，距離無視

連盟篇
Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣，射六格，獎品豐富
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

－請善用連盟內置聊天版同盟友聯絡
－退盟要冷卻24小時先可以轉會

任何問題請多多發問，頭post未必能緊貼最新資訊

咁嘅陣
step two抽唔抽得過

原來dream team係玩速日

速日玩撚晒:

12月-叔叔潛解加4%,潛贊加2%
12月尾-出限偉
1月中-月中德仔,加限強5/10%
2月尾-限健威,高威力手鎚
出破浪強,5吹飛不會中柱鳩射

4/5月-速王子加3%,潛赤井加2%
6月-開始出8個日本加15%隊技,叔叔王子贊都有45%不再是夢
97樑仔,加志偉6%,日本人1% 減對手前鋒3%

最強之矛同都係速日

8個日本加15%隊技出左, 寧願出呢個都唔出速日本17%
基本上剩返3個非日本人定左係潛贊,潛沙王同叔叔, 可再加多速日本9%
齊晒好恐怖!!

我只係知我玩速歐好似係地底泥咁
同宜家香港生活一樣

非日本人

唔一定係速贊
用技潛三杉一樣可以有2%
又或者唔要個2%，出隻屈晒機既185
就只有速可以咁癲

我雜歐, 一鳩樣

想問巴打們呢3個任要點樣解？

我將呢三隻角色所有c技升到40lv ,但係都解唔到

dllm隻97梁又buff又nerf
有冇再勁d

咁wy隊都未必用限樑啦

升潛技

其實樑仔係唔係出錯
佢照計都唔係carry志偉
應該志偉同場， 佢+20%全能力先岩

今次真係樑仔同蒲邊好d
其他d能力配搭或者配招都怪怪地咁

不過要儲隊技既話都係要抽

我想要次藤招隊技多啲 抽埋可以速隊出185

要潛覺

ok,收到巴打

已經換走月中樑

新手想玩 去8591買個首抽有冇推薦？

30石中97次藤 得880氣力點用

97兩波都好似唔係好勁

睇你要隊技定J能力
有部分人會選擇隊技, 抽走限角
其實好事丫本身某啲球員出得太勁, 而家咁做反而平均返
只係佢一咪玩日本隊, 當其他玩家係狗姐

次藤其實一直都少氣 係得月中果隻上1000

隊技極有用

好期待第三波

新手

玩左兩日 係咪抽全日本個pool就得

新手竹

尋晚買左個首抽開始玩 個陣亂放 呢個陣衣加個pool使唔使抽？

有位既加個好友

想問有冇群組架 同埋有冇巴打可以收我入盟

你個陣就6step個pool可以唔駛抽
3step pool可以抽3step收手

屌個首抽ac抽得好靚

新角色係自己抽 我見大家話隻防中好用就抽左幾次十連

希望仲有緣見大家

去添馬

R卷抽中
想問大家要加咩技落去好？

A傳

打中堅就食17井block
冇17井, 就專注升技赤井招S技
然後打防中

R卷中三杉
我要龍門呀

same

有中咪好 我r卷一隻ssr都無

我小號玩技屬
r券中赤井
都係心諗中到就好

大號玩力
通常小號中果隻, 大號就中唔到

其實主要都係要源三個teamskill

但龍門都係出月底限果兩隻好

仲用緊潛力源三 紙牌人咁

我都係用緊佢
要S99 + 全隊力屬 + 勞比杜先頂到下

不過盃賽S技大家都好易到封頂level
潛力源三就唔著數能力始終唔算好強

你又有玩
又要比你屌打

97次 S5cut 撞撚走185 S5射

冇玩，撞棍入嚟見到你

屌你老母
真係小號就中晒97杉同97赤

大號得隻973

MAYBE聽日 但相信都唔會平靜

最好有強龍開game e家得最新果隻源三抽

最新見有10抽入返GAME
想問下隻限小強招空中雷獸係點先出到?

LM

要翼

唔係要次藤個背脊咩

果招叫"從天而降雷獸"

佢話要次藤同場先用到
但次藤係到都無得出

要高波

即係開角果類波？

限強唔係低波咩 利申無

97強高浮
限強低浮

點樣可以控制佢出高低波？

除左特技/潛覺有之外
所有有人話你知有方法嘅全部都唔包生仔

控制唔到
禁區內自點 有機會出高或低波

咁即係出果招技係隨機,如果我無特技/潛覺人可以出到低波既話

巴打，有心玩就留tg

烏拉圭

Thx巴打

咁樣玩力日
如果為戰力
又冇得出限泰/藝術泰

星期一又到速日大佬話事
講啦,想97松+邊個角色?
三杉10% 定成隊2%好呀

Why not both

速日真係玩晒

Pvp隻叔叔攪掂佢

97強先係真正搞掂到
但星期一係速日大佬話事就好
張達明最另扮嘅野話事就不了啦
發緊夢我宜家都訓唔到教

可以點執

抽97日向

唔覺唔覺儲咗1100石

點解唔抽97

未出歐洲人

唔係個個玩日本仔
再講, 5換1 中兩隻, R卷中1隻, 去哂守倉
仲好啦慳返啲錢

星期一嗰批真心麻麻
技葵新 力泰萊

摟屌

屌乜鬼, 玩歐洲隊南美隊慘過食屎呀
餵哂黑波又轉唔到隊, 呢個月杯賽又限S技
南美叫做最近先好小小
速歐好似仲係得三個後衛
力歐出隻潛史搞鳩限史, 限布成日比人扣20%
技歐冇龍...

以前玩混力隊
限奈升到S5X我都停左唔升算

一來開始轉玩同地區
二來宜家D杯又成日限level

歐洲南美要儲齊同屬勁人真係唔易
有D又絕版冇得再抽

日本多人到一個球員幾張卡比你隻慢揀

宜家live果場日本仔咁撚勇

出973, 但後衛出寶箱岸田
勞比杜普扭都扭過佢
咁大漏洞容咩易比人射到973斷氣

烏拉圭個pool 黑豹個介紹 撞牆同射波都無話到係雙人
可唔可以sd email 博佢賠石

隻力健威麻麻地吸引
仲少氣過973
不過好彩佢玩拳

食佢隊技出其他龍好過
雖然punch佢排第一

招主技好撚高威力
但同一般接龍一樣,出得3次

仲撚勁過限威果招
但威力高10, 體力要用多40

97泰又多左招s傳
之前為左慳倉位
一早比定黑波落wy速泰果招

雖然都未必抽到

頭3 steps中得一隻97泰
step 3 50%又唔中

97松比想像弱好多, 以為同97赤井有得揮
而家咁睇潛技已經爭好遠, 又冇auto passcut
klab真係唔多鐘意松山

本身想抽佢個buff 不過咁撚廢都係留石等大pool算

都係限泰勁D？

150石單抽全抄

點解咁醒去單抽呢

各位好 平安番黎了

點解單抽
20抽中左泰萊 但已有限泰藝術泰都係力屬好似冇乜用

klab真係好on9 足小咁多個我最鍾意松山 但一隻勁嘅都冇出過

月中力松堅勁, 得1隻咁多....

唔知點解用落好冇用 唔識用

其實97寶箱角ok唔ok

就咁剷就得喎最易用

唔夠中場， 要泰來做正選
就限泰

太多中場用， 可以用97泰

但pvp都係用藝術泰算

97角咁多都係打拐冇咩體力

97年體能教練同宜家唔同

因為中過一次翼

果隻鏟走曬你射波同pass 勁癲
不過我中左97松 玩緊混日
諗緊留鏟人王定換97松幫加185 限志偉同防守佐野能力值好

佢後備落場仲剷得勁過剷人王

150石夠你抽3個step
重有找30石
而且step3 50% ssr

諗緊為唔為左隻松山招隊長技抽6step好
隻野對我黎用麻麻 拎黎打正選又晒料
最衰隻野得dmf可以打 有得打df實抽爆佢

個pool咁難抽既 300幾石 中兩隻一樣

pool3 最差應該係975
射波勁, 但招技冇咩特點
反而要靠volley 先好D

不過技日有咁多防中
唯有推新伍上前

開局抽限三邊個pool?
2nd anniversary SR卷?

新日一問 咩叫975

葵招射波 自己覺得幾好j

97波衫版新伍

射波勁但power唔算高
企射唔知入唔入
但volley有大得意殺食D

月中果隻特技係FW&OMF+15%, 97松後備入都應該唔夠佢勁

97波衫伍 7左

係喎

唔記得左佢個特技好屈

連特技基礎都過萬鏟
次次都佢幫我鏟到d人飛天
換左好肉赤但前場防守又會好好多

想問下有無盟可以收我？我想過同盟協力果個任務..

第3彈最勁 97德仔

最衰係佢潛 加技強5% 如果咩強都可以5% 就好了
依家我雜力日 諗緊出佢 太得人驚
100%cut 佢可以食紅幣上s99 中場大師 仲高傳高泰萊

早幾年玩過日版
岩岩新玩國際版 抽左4次 第3彈 中得隻力泰來

啱啱玩翻
有冇盟收
74萬戰

4step 0隻97人 早知唔撚抽

咁唔使擔心step 6會重複中頭4個step既97球員

而家重複起碼可以當係有5個SSR波 好過得個吉
btw求下klab唔好比97泰我 其他4隻都叫有用 比97泰我會想死

有185 又有限5 然後6step出975 真係想死

我有185同寶箱速伍 係無限伍
第2個POOL我抽到早田 抽埋97伍可以玩下8+3技隊
不過其實無咩實際作用

有185其實975係完全冇用 除左玩技隊
早田係好撚勁 真係唔好睇小
我盟啲技人已經係咁吹奏

你要玩8+3就要出975 無計
975既能力同185挽鞋都無資格

所以講左好多次,速日先係大佬
除左可出王子叔叔德仔97樑仔限偉限強外
仲可以出185

其實技日係起左頭 一隻97強係完殺限威 墨龍
見到技日齊人的話絕對唔可以睇少
其實講經咩 日本隊全部都癲

日本隊不嬲大佬黎
任何屬都係，我依家有隊力日8+3,nerf 外置成10%,自己既buff 又多，都痴線

速日前面D炮多過技日好多

技日係中後場穩同多傳球手
975唔知火力點
但好似都係得97強/破浪強得分力
都係最好8+3, 搭限辛/限火

力日, 眼fb見人post97威
D能力都未有想像咁勁
同埋力日打日本人好似冇咩著數
因為冇咁多buff自己人, 通常都係減外國人能力

不過日本人暫時點都係易玩過歐洲人同南美人
好似技南美咁, 如果要玩超團結, 中前場太多
真係要出個2134陣先掂

超團結個隊buff 如果下半場換走咗仲喺唔喺度

會冇左

應該可以KEEP 到8個技日就得

我誤會左佢個意思
以為話換走日本人唔齊8個

要加雲+艾拔圖+格蘭

即係換完如果仲有8個就有 唔夠就冇

唔夠8人，半場會冇啦

巴西隊長技果隻暫時都冇得抽

不過估黎緊二週年南美pool
巴西隊長/爆炸頭點都有一隻技掛

可以點執

係味出日力 加97志偉叔叔97良仔

想問有沒盟收人 想同盟友刷任務

力日五隻97中晒差一隻新田
追唔到
玩9我咁

想搵個盟收
會長玩

47%速隊 德仔10%再2%井再2%97杉再1%97梁
隻志偉都接近2萬6

力日用黎打海外隊 速日玩鬥攻 技日未玩過
用力日多 97威用左陣 真係麻麻 45%再叔叔4%落場得2萬1拳 都叫做放題

2萬1好低
本身我潛力三都2萬1左右

基本都應該要2萬3, 2萬4啦
佢又唔似973有額外加成

岩岩試左 都有2萬3 45%+1%全日本

再4%叔叔

不過可能我計埋盟加成
舊力三先21000
不過都係大約35%隊技 + 盟11% + 勞比杜4% + 自己1定2% + 8%特技

咁如果我中到97威都算OK
至少隊技有用
上到23000算OK, 同埋可以靠技威力搭救

諗諗下klab出松山都算出得幾單一
防守剩係得剷勁
早田次滕良仔3種防守技都出過一隻勁同有S技

反而松山進攻有S射同S傳

隻德仔真係幾屈下
對比返隻差唔多款既18比爾好似變左唔入流咁

係丫，傳好撚高
自動s cut免費升（要拆月中）
S扭免費升

新嘅依批角擺明係玩花神野
儲齊幾隻97 一場波開4次全力不是夢
全力比起實際數字buff其實仲要實用
我覺得出多啲依類角唔錯 係遊戲角度上
我鍾意用唔同嘅方式打多過同死同一堆人
同埋97威係打得走藝泰低波

求個港版盟入

咪貼近漫畫囉
佢都係出命剷同射渣麻

唔係 佢出名係個波痴腳
係強調左好多次

有無tg？
會唔會hea玩？

唉，又抽唔到力日龍，玩左兩年仲用緊舊三

護波叻
但唔係扭

連早田都有隻扭波王
松山都未有
除非當2017果隻係

竹play all

巴西pool來了

個個玩晒日本隊啦
仲出D南美垃圾做乜丫
係巴龍可能有D睇頭

巴西龍應該等於月中森崎水平

本身玩雜地
宜家都係留石等日本人算

南美超團結仲要8+3
抽唔中一兩條友都唔掂

還好啦啲角 特技 技都齊
仲有比比 里奧未出呀 仲有個巴西POOL呀

新出都係森崎水平好大獲喎
我估好過森崎既

月中森崎好撚勁

total數值同月中森崎差唔多
但如果佢學月中巴龍只識接
咁接波實仲勁過月中森崎

同埋暫時月中森仲好撚勁下
打杯賽最鐘意用呢d渾身一擊

會打會抽
不過唔會肝

有十幾個黑波
其實應該升破浪強定97強好

照計點都係升破浪強
招技太屈
但打盃用渾身一擊好似著數d
但又唔捨得食左破浪強先

97強小氣 出唔到兩野破浪

有無盟可以帶下新手

國際服

又係
得9xx體麻煩

真係要靠加快爆氣果幾隻

其實佢今次南美pool真係on9
雜南美都難儲
仲要純色南美

8+3唔算太難啦 力南美都好易夠8隻

冇新力龍馬同限迪亞斯已經唔使諗

無錯， 而且南美龍得一隻。（技，速，力） 都係比人屈遠射放血就GG 啦😫😫😫

咁8+3可以任配龍門
不過換走巴龍
出邊都未必有8個咁多勁人

我應該點擺

陣1擺垃圾好似真係有用
送22張R卷 中晒97松山97葵97泰萊

有冇咁好彩

無龍門好難搞

太雜
要搵定方向去抽野

潛力梅玩力歐唔差
不過佢又冇幾多力歐球員

97 日本完左未？
無玩半年想買個多石ac 番黎玩

未

渾身又點呢,得咁少氣

咁我等抽龍門

玩手鎚 食技巴龍招S手鎚
我見有人咁玩月中森崎 巴龍招S手鎚慳氣過森崎

巴西防中玩野
招S剷要孖人但唔同屬

感覺好浪費個能力

無加成既巴龍手鎚同接差900 睇下你接唔接受到

分身抽抽下抽哂3隻力日8+3

屌 第6step抽到健威
而家每個屬性都係得一隻8+3 叫緊雞糊

我都係

力8+3我差健威
但先剩係抽左first step

課課課課課

幾時出大pool 日本 完左pool 1 2 先玩番
抽完pool3 得德仔同岬

好似話6月內會出
連埋18日本球員一齊出

97大pool同18pool 來了

咩料 第三彈未完出3送1
我未抽第三彈 而家好似抽3送1抵D(?)
270石60抽保一 VS 300石80抽保零
大家點睇

幾時有得抽

個pool咁大點中

做緊速日四隻９７速已有３隻等緊速源三唯有all in

聽日

屌 邊有咁多石抽

睇下有幾想要第三彈球員
大pool 太難中某一個
同埋3送1pool好睇運氣

如果玩wy雜隊
冇追8+3
咁抽大pool算

klab:有特價石

唔是好care 8+3
本身日本力速技都45-47%
力同速都算齊 係無抽過月中
技就真係無龍門

對住隻18速寶箱偉

係咁比人地圖傳硬過隻97新田同限班立高

咁睇下用限強定破良強/97強多

唔係既話德仔都值得抽

如果用限強多, 咁我抽大pool搏其他勁既97球員算

我抽速日3隻3+8
第一彈6step+5set
第二彈120石
第三彈6step+5set

150石係咪冇可能博到185

有無人會抽2018 pool?

抽咩pool 好

玩歐洲嘅我已經儲咗1500

大pool其實好難抽嘅 同270比係差太遠

留名

抽大pool 搏番pool 1 D人

40抽得隻守中衛

呀哈 我要飛往天上

而家得50石
個POOL出得4日 又唔出活動
想抽40抽都抽唔到

心血來潮抽埋最尾幾張

屌你 最想要個隻比你抽中

原先草緊技日，唔夠技日塞兩隻寶箱，諗住呢約幾星期抽下，點知同我出哂力

請問力同技兩溝會唔會好過有兩隻寶箱既技日

我呢個陣抽18定97好

一石中

yes

恭喜你
今個月既運已經用盡

推一推

好彩歐洲下個月先出

溝永遠冇咁好， 難食足buff
除非8+3咁溝
或者wy隊咁溝

明 ，姐係繼續比佢讀心啦唉 自從出日本pool就無出過技屬 好撚狗

5換1 中返 其中一張

其實技日都幾慘
要8+3就冇得用破浪強同185

我願意用兩個月既運黎抽到依隻

射左1000石 最身以為係玩 技/力
點知中左3隻 速8+3

回鍋應該有限先再抽？

屌你俾隻元祖若島津我

本身有冇先

係咪等抽限pool 博 限 新田 翼 小志強 之類?

仆街, 有D人40抽就3,4隻球員

屌我就又食白果

轉玩速囉, 速日強勢
抽下限偉,限強, 限孖仔, 限健威, 月中良仔, 月中德仔咁

8+3, 再加勞比杜同沙地王子
buff都食到飽

限新田打3箭, 做輔鋒爆底好D
射波已經唔太夠力

其實出咁多比你揀就係因為某啲角太屈機姐

出弱啲比返勁buff等你自己揀用咩卡

力歐仲慘啦冇撚咗隻限史

但依加未抽到 限速日本仔個度 夾硬用D廢速日本仔角搞到好弱
暫時玩住 全日本仔buff 好唔好
1個 力8+3 再加 日本 12%+12%

日本仔得依堆

事但放都得啦咁多人

最初好想中限史
但宜家真係變可有可無

屌klab真係識讀心
大號力隊， 速同技8+3都出左兩隻
力就反而得一隻

小號技隊
力8+3反而出晒3隻

唉 好仆街 佢咁讀心 都唔知課唔課好btw 技日用寶箱係咪不智 同埋邊隻有得加日本球員？

咁唔夠腳都要用寶箱啦

課就量力而為
唔抽唔知時運低

最慘寶箱成日都過唔到人,傳又傳唔到,可能未升技

睇下邊d寶箱角
活動勁果d都有用

普通寶箱角都預左佢用黎鄧腳
盡量唔交波比佢

呢兩隻活動換返黎，加成後都有某數值過萬，不過都係唔夠勁

咁慢慢抽
要有技日本球員唔難

次滕剩係擋同剷
咩都唔使做啦

反町就等換
能力唔強同技威力唔高

唯有係咁

矛人答

咁你都唔夠腳 可以點

打杯賽谷到隻97強20000射加渾身一擊，都入唔到限威。

而家見到限威都好灰

屌屌佢就出啦，唔撚屌唔撚得

我決定每次抽都上黎屌一屌佢

抽唔抽18 pool好

抽97赤好過啦

淨計抽一隻抽185好啲喎

可否答到抽幾多有機追到

有人單抽就抽到 有人抽成千石都抽唔到

我隻限強有招副射係猛虎射球C 好唔好轉做雷獸射門C？
用多50氣可以轟開3個人

I know that feel

幾好，唔怕封兼真係入到

300波 0ssr係咩概念

叫你脫坑

係正常

迫人唔課

你肯定無上黎屌鬼

一直都唔應該課比klab

比我抽中想要既野咪唔課囉

klab: 我係唔比你 有種咪課

所以想知夾硬推速8+3 定係玩全日本仔好

10抽中97杉 睇黎要玩8+3力日

放棄抽 原陣升算

齊3個8+3仲想點

150石3 ssr

算好運

150波中185已經唔只好運係神運
Ssr唔洗多
中神角就夠

隻18力強仲有冇用其實

無咩用

做乜突然抽番17pool

你齊buff有s99 就有用啦, 消一消氣再射, 仲入到大部分龍, 力屬強暫時最好用都係佢/潛強

大部分龍係咪仲係常用嘅龍先
btw力強都係得幾隻 冇咩好簡

都係射唔入速威姐, 限三同185輪住射偷到雞掛
唔齊8+3, 靠185一個好難打, 點都要出佢/潛強
佢有力日15 仲生存到一排

如果8+3唔齊,但 再加d日本人+10/12果d
出破浪強/97強仲好

潛強隨時仲有用過18強

中學強仲好用
有加有減有消體
今時今日玩潛角

有冇消息月尾出咩

喺龍馬脫坑，現想重新入坑，收個日服認真玩。
想玩日本隊。

Lv5新手AC,ching有冇興趣？

點解仲要玩日服?

日服同國服有咩最大分別？
香港多人玩咩服？

日服好似每日無三次20%能力UP同廣告三波
無玩日服有錯勿屌

想要啲高練度少少嘅a/c thx巴打

Google play卡送幾多石

點解仲未公佈月尾限

因為未到30號

都冇晒石啦
抽Q咩

限力志偉,速迪亞斯

屌搵錢搵到
又出志偉

6隻舊野，3隻龍門

微課都頂唔順
點抽
今個月日本 3個pool都使1000石

得番150石，諗緊抽唔抽
但佢舊限個6隻唔太吸引

隻志偉除左stat 高,D技真係麻麻
2招合作技

定係拎個150石抽埋97 pool好

志偉pool我ok
四隻都冇

但比我寧願留石抽97pool
雖然可能每半年一次抽

但月尾限個個月都有得抽

同埋97 隊技有用好多

仲要配泰來
用後備泰都唔掂

仲有邊幾隻舊限

但我想玩速日，今水97好似力多

之前玩開日版,棄咗
依家DOWN返台版嚟玩
想知台版有無話就執

無,日版執都未到佢執

隻志偉無得打前配咁多招高波做乜撚

無野了 招被動

24000攻,
就算被動發動唔到都好撚惡
我估入到禁區個數高到射死人,再配埋97樑97松就

留石抽限健威

有973係咪都要抽健威

問題係冇速日龍
973個pool又太低機會 0.15%

究竟抽限pool
定第三彈97 pool好

有270就97啦 月尾限理論上之後抽得番
97果班唔知幾時翻出

97良97松有咩用?

仲有啲日本加2 叔叔+4

+3%

但我唔玩力

一隻加志偉6%,一隻3%
仲未計一堆加日本人既潛人

其實點都抽97pool先啦
特別係未中到自己想要既野

97人 d teamskill/潛
廢人都變唔廢啦

反而抽唔中， 第日pvp實比人屌打

暫時我隊速歐係72萬都仲OK

同埋力歐打72萬戰力盃都仲好勁

屌佢限辛限火頭幾腳都一樣未必入潛力梅拿

前面兩隻限史限荷蘭仔又扭得又射得
一樣唔易搞

所以歐洲隊其實都未死得晒, 特別係限左戰力

正面打我梗係唔驚啦 問題係潛覺姐

收起手號 收國際定日版好

又起過手

國啦講真

比清你咩服？
2個服有咩唔同呢家

我日服

但好似話國際服送多D石
同易玩D, 因為睇廣告有加成之類

易玩d 因為對手廢d?
見到個有個0進度賬有限強限偉速叔叔同973

對電腦易玩d
睇左廣告會有能力加成
打潛關之類就易玩d

決定課多200石唔再課
klab果然無令我失望 中重複97早田同墨西哥仔
留返啲錢食好野好過

新手回坑
有150石，抽埋97 pool搏力新田定聽日抽力偉好

我玩速日
97第三彈都抽得過咩

抽97

睇埋今晚一石抽結果先

限泰萊 限源三 限健威都無 係咪應該留石抽呢個

屌乜撚野事

藝術泰 A50 比WY潛杉A33cut 撚走

速松未有就速松囉

但未有龍既話
咁搏下限威囉

150石俾埋隻97樑我
真係差個速日龍同一個後衛

等聽日

應唔應該追97pool？

玩速日： 有限強、3隻8+3、限新田、973、18泰萊
無：月中良/97良、限威、限偉/97偉

有3隻8+3 夠啦
追限威好過

新迪亞斯 好似好勁

係，三樣進攻都勁

你齊我好多

我仲有隻中學良 不過太廢唔敢擺
想追97良 另外技隊 中左97強同97德仔 搞到想追975 同97早田 力隊就唔洗理

垃圾黎 月中勁太多

歐洲玩家表示兩個半月冇抽過野
免費石都千幾粒

唉allin埋最後所有石

都唔中多隻97球員

睇番原來97pool日本仔

技日得一隻潛

97pool得一隻原組建威同條大陸仔

玩左20日
可惜都係中唔到赤潛

你個陣都勁過我, 我玩咗差唔多到一年

我玩咗成年隊日本先77萬

由第一日開始玩
戰力都唔夠佢高

20日齊到咁好誇張...

玩左20日咁齊隊

我開game玩到宜家個戰力先70萬

我宜家玩緊果隊得71萬

150石
咩都冇
又可以hea 一排

舊限偉應該勁過新限偉
因為舊版數值長開+15%，都係高過新版好多
防守仲要高一班
新版要係禁區內先+16%
咁諗啱唔啱

你唔係速歐咩, 邊有咁低 ?
我混歐玩潛都係78

隻力偉好撚勁

72萬戰

定位唔同 你要進攻定有少少攻有少少守
就決定你用邊隻偉

成功

8+3係同屬8隻就會成隊加哂？

發神經 新人已經80萬戰力

新力偉防守唔算差,升CUT波一樣CUT到下
最大缺點就真係少左一個技配
要得防守就唔齊扭傳射撞

公海活動唔洗體有得打錢打加卡 唔打等幾時

對啲高傳就cut唔到 但限偉可以
拆走招高波lo 反正都冇咁多黑波比

問題係兩隻都係AM，主要活動範圍係中場
中場範圍其實舊偉進攻都比得上新偉，防守就唔駛講
新偉進攻優勢只限禁區入面，咁睇你有幾何用佢入到禁區

我意思就係速限偉可以係射扭傳撞截咁配

但力個隻因為主技係低空塞住左個位,
力個隻撞好緊要,因為要入禁區
扭都係緊要,搞到一係唔要傳,一係唔要截

限泰來係咪頂到97泰
單眼衫勁唔勁

我只可以講 我有玩18利雲
中場要閃入禁區 未係想像到咁難
所以想打咩風格就用咩偉

我見你有3個力8+3隊技,咁梗係用限泰萊好過97泰萊
但唔好食住

技三杉都勁呀,有潛,好似你個8+3陣咁,可以用佢做其中一個外援
+日本人2%,有自動cut有封技有S傳

所以佢唔係正常中場
你要求全能到仆街嘅
佢當然唔岩你 但你想全攻型
唔怕比人攻 我龍s99你吹呀果隻嘅
咁咪用力偉加大個攻擊力
暫時諗唔到有咩龍接到佢波

咁97 杉係咪退休

棄左game最近玩返
想問問好勁個隻健威係咪今次pickup隻

唔係喎,sorry醒唔起97杉係8+3隊技一員
留住隻技杉先啦,好野黎

即係升限泰就夠 thank you

但力偉如果有晒叔叔,97良97松咁黎加佢既話
條數拍得住限強有德仔咁痴線,
入禁區仲要有機會勁過限強添

限強係咩屬？
幾時會出

搞掂 限威

速屬
應該好快又會有up機率抽返

所以話真係睇你玩咩風格
你鍾意 前場3個 中場3個 個個都大炮
新限偉係好q癲

係呀、傳同扭都咁勁，唔係真係咁難入禁區
何況唔入禁區進攻已經同速個隻持平

終於有龍門了 仲要一次兩隻

弓起但負皮不解釋

有無咁好彩大家

有冇巴打知

有8個同屬+同國藉/地域 就11個人全能力+16%

我連續4個月無抽中新SSR了
運氣要儲 儲左4個月一次中兩隻限龍門

唉 250石 暫時中 限翼同3哥
但我玩8+3 日速

限三比973食

中兩隻都要唉

唔岩用 中唔中都無分別
技同力 8+3 各得一 得速齊3
我3哥 3屬齊晒

大團咪有機會上

咩意思？ 唔太明

快啲5換1左佢啦屌你

我盟有人係速8+3都用力偉，仲食埋速個隻

三百石中晒限速偉限力偉限泰限強

隊技應該用日本加12%定速日17%？

玩左2年 1隻勁龍都冇仲用緊17威
比哂d前場我就係唔比龍我 點玩落去
600石得限力偉限泰 我要龍呀

巴打d運咁勁既，請問有盟未？

冇架啦 轉打法 同對面駁火
守到一球當賺左

日本12%

再課，或者等聽日或者後日再博，今日你應該點追都冇龍

有冇話用咩殘陣方法抽

無 但課左200石

玩到好氣餒

唔課喇屌 課又唔係必中 中過伏課5000落森崎都唔中

大團結可以上三隻唔同屬
咁咪有得出場

加成少好多wo 我一陣放圖上黎幫我諗諗點放陣同埋 中場點換上黎ok

點解唔keep晒兩隻

下屌 係咼 我一直以為淨低三隻都要同屬最多唔同國

混屬日本隊 係咪應該搏抽埋新限偉？

限速偉好d

點解嘅 其實唔太明呢兩隻嘅定位
總數就新個隻高啲

助攻助守=速偉
助攻同入波=力偉

自從轉左玩個有岡本既acc抽野就閪到而家
早知唔咁貪慕虛榮

好想要限力偉同埋月中隻森崎啊
但冇石

潛覺嗰隻力穆勒食滿被動大約咩水平到
硬係覺得佢舊卡好廢

混屬日本隊而家咁樣係唔係應該等之後
抽限樑仔/次藤/立花兄弟/月中松
求教

速偉好用d 用黎防守 助攻同放冷箭
力偉用黎全進攻用

會鐘意速偉多d

力梅拿唔渣

力歐用潛左既力梅拿
限辛同限火都唔易入

梅拿又有對日本人加成

抽限強, 月中松, 月中次滕, 限立花

仲有力德仔, 速浦邊,
轉玩雜wy日本

加成上39% 或者38%如果唔用隻wy後備泰

巴打你無抽97?

雜日抽到叔叔係咪零用途?

入左個無人玩既盟

有興趣過黎玩就留tg

都唔係，始終可以buff全隊4%

但係我唔會好肝咁玩.....

速8+3 定雜日好

想入

本來玩日本隊叔叔變到開始有啲雞肋
想俾佢buff 但係佢自己唔易食隊技變到好廢又冇防技
但有8+3之後可以俾佢食到又好有用

咁有冇需要追隻力GK定係已經好夠用
可惜97第3pool又抽唔到若島津
新力巴西龍啲數值又好似唔多掂

睇下你玩咩隊咋喎

力歐咪唔使追住

但如果玩日本單力屬, 咁咪追力森崎最好

如果齊8+3 2個左右, 咁限三限健威限墨龍最好

新巴西龍能力同森崎差唔多, 不過體力低姐好似

突然覺得速迪先係真大獎
遲下抽完歐洲pool要儲石抽迪

全隊南美+日本兼有志偉同拿度尼

勞比杜食足佢自己buff唔算好渣

至少仲係扭得同傳得

但防守點都係死症

我地都唔係好肝既

純力屬隊咋咩都爭啲咁
梅拿個被動又食唔滿

日本隊中間一堆autopasscut
咪由得佢傳lo 傳得去邊

ts得30, 冇所謂啦反正都係紙版

咁有隻紙板都有分厚D同薄D既

不過宜家真係開始要立定決心玩咩國家/地區

抽完冇耐又要換角, 盞浪費黑波

力歐隊技有40%啊唔夠人咋嘛
玩咁耐力DMF得18政夫一個頂你個肺

係咪扑左我

力歐前場45
dmf df都有25
龍有40
7月開始抽歐洲, 自己諗

啱啱醒起半年前超限無技隊份
今次超限又係無技隊份

技隊係雞係公廁

btw 終於中限三
三屬都可以日本45%了

97抽到1隻97偉 其他無了

無玩tg

97 松 應唔應該加擋技？

邊個係你？

同求 個盟無人玩 長期得自己

練邊隊好
不過感覺我最需要金陣
幾時先有金陣活動

無野好做了

185同赤潛 如果追到就好

都係打唔贏ex5

玩左咁耐 都係差唔多全部潛能關都冇佢要嘅球員打

已經頂唔順啦 又黎一個 做乜咁傻

Why?

邊幾隻auto pass cut?

185 情人杉 97赤井 德仔
就咁都4隻

情人衫係邊隻

技屬有得潛果隻

我有

不過出唔到 撞左8+3

有冇日版盟收留我

應該有得諗下 中多隻技日就有計傾

技反町冇小志強連波都射唔到

你地都係新手？

點都係力日勁d
你隊波已組成型，努力儲黑波啦

點會 直接比低波佢就搞掂

不過果招中柱率好高下

找 [香港足總] 就會找到我們連盟
TG group link:

技限新伍都廢埋痴撚線

唔知算唔算新 之前中斷左無玩一排

我都想入
上年出18個陣有玩 舊AC唔中技龍就5換1食晒D限
97 pool3 開始買新ac重玩

速偉巴打學咩技

本身s射A傳a剷a盤a pass cut

150石抄晒
好想要迪亞斯

追

不了 唔會課金追 隨緣啦
我覺得佢勁過限偉

洗左s撞？

S撞又晒體 又唔會升

thank god 玩左兩個月終於中限威
想問佢點突破能力好？

有咩建議

all in 抽限龍

Allin哂啦 中up個2隻就係唔比龍我

其實隻限迪好難入隊

用有fw加成既隊技還可以

速日8+3都搞掂啦

仲有好多人都仲用緊混速

就係諗住用8+3

隻速迪好勁呀 唔係講笑
速隊用黎抵限三暫時嘅出路
唔係要儲石歐洲pool
我都抽左了

抽晒啦d石 儲左150咋
仲有5石
一陣試下單抽

儲石等出返97pool算
隻限力偉應該同我無緣

唔係個個齊8+3

儲咗幾多

得一隻8+3

威力低

新手留名 尋日先開始玩

遲左小小

亦都唔會投資黑波落去

早少少玩有得救
97池18池都過曬就唔洗諗日本隊了

其實klab對D外國人算係咁

出隻超力偉, 等少人用皇者偉

外國人就唔使比人扣5%咁多

但18梅仲頂唔頂到力偉先

會唔會好難玩落去

會 襯限池未完重刷
限三/威+其他限
個人推限威+速限定
因為速日本親生的

扣5%仲有得玩
力偉禁區內30000射埋黎仲要高中得意, 預咗失一粒

本來係想安慰下自己唔去抽超力偉

比你講一講又心思思

限威限三都要齊最好
速日係親生
慢慢黎啦總會齊

有幾可omf 入到禁區..

pvp都已經用緊藝術泰
跑得慢唔夠快冇速度都習慣左

同埋超力偉唔入禁區都好攻得

咁係睇打法問題... 鳩射流咪覺得難入

1. 玩力日用潛泰果班應該好輕鬆

2. 限翼仲要高傳高盤, 冇passcut嘅中堅一篤就好大機會過頭, 一係就matchup盤/撞牆好易就就入到去啦, 而家有力威有赤井分分鐘20分鐘就爆到氣
btw志偉hehe而家有得課, s5起手
全日本三人可以拆新五比佢食 (如果岩岩有練大三角比葵)
仲未計大把人已經a80 hehe

3. 兩翼落底傳出黎唔難

同一個Ac 中左佢

新手想問吓佢兩週年個章喺邊到打？

好似係6月打同送...

咁我差兩粒姐係冇得換...

想要日本仔應該抽限定定聽日個日本pool?
已有限三 力翼

限定

有無國際盟有位？

聽日個日本POOL垃圾黎,唔洗抽

6號 出歐洲架啦

8 +15%隊月

想問下如果玩速日
有限強限速偉限威限次
仲抽唔抽新限pool 好？

1500免費石等緊

點忍到唔抽

唔玩日本隊唔追啦, 舊卡都齊哂日本三屬
4月中單抽20石中完月中牙就冇野岩抽
其他pool付費單石都有收擭

圍內搞嘅足小比賽又有新一輪
如果有興趣參加就留下tg都可以

FF完喇 無歐洲pool

又出技利雲

舊力贊都有得潛

想問973 同 限威 黑波比邊隻食先
同埋升技黎講 183 973 限3 升邊隻招技較好？

我會食限威

973 太少氣打後備我會

同埋應該升技係升龍先定升前鋒先
黑波未用過有成20幾粒

混屬日本 欠力德仔 速蒲邊
係唔係抽今日個pool就啱啱好？

抽得中就係囉

玩混日留石等97pool出返好過啦
klab肯定兩個月內出返

推下先 大家圍內玩下only
唔介意輸嬴嘅 放心參加

隻0.01出黎立即唔知為乜

咁隻岡本利雲食晒被動應該勁好多
利雲啲射波技又廢廢地
所以klab今次專登出隻射波技勁既利雲比岡本食

唔係話出傳波咩

好似S傳

今隻新既又有潛, 睇下潛得勁唔勁

係s傳黎
btw 佢咁嘅數值 用番新利雲射球其實都好癲
什至入到禁區用3吹飛都得

佢d數值勁定超限偉勁

total差唔多

d覺醒章 打三條體一粒都唔跌

副技係無視距離500威力S射
咁就有兩招S技完美隻岡本

wy歐唔夠後衛, 點食足50

要打高級

隻力贊咁撚惡毒減新伍10%

隻獎品泰唔掂喎 速日用wy泰好過

會唔會好用過月中個隻

屌 啱啱睇數值唔計啲潛技已經同隻月中差唔多

想問師兄們 我隊野 應該玩咩方向 追咩人好？
隊野有冇潛力

pklab想我棄驚

就咁睇就乜都有隻, 但每隻屬都唔齊人
你可以先組住日本WY先, 用返後備隻速蒲邊
速蒲邊, 力德仔 日本WY+26%, 再用力赤井+12%日本
換哂D 日本WY出黎就好夠踢

都無咁多歐洲人最多係力但唔出超團結

thx !

我打左陣都見好多人用殘陣

個杯都唔計隊技

抽到想要嘅

應該意思係今次個pool 冇力歐超團結

禁區勁D
同好在可以令隊友都可以autocut

睇錯
佢出得一個就有其他既

玩左一場大家廢鬥廢要射12碼

有堆sr 黑球唔知升咩好
升限威a 槌有無用？

藍幣健威既A手槌

step3 pool真係好撚伏, 永遠出埋啲唔關事嘅
玩咁耐都未撚中過topic角

歐洲杯獎品隻速泰萊好似幾勁

呢隻我都想要，差隻 DG

Df

呢隻防一般，但係隊技勁高，我力歐由79k上到82k

我雜歐差隻布連，如果唔係要放棄一隻月中牙或wc 比以

布連用月中果隻啦, 呢隻唔玩力歐冇咩用

雜歐最理想係食哂三屬15/10再加潛角

我都想抽到力歐15/10佢就轉出8+3

唔打歐洲盃都唔知原來我隊歐洲隊幾勁

仲等緊 估唔到佢歐洲出超團結會出瑞典人先

自從有潛力贊 幫左隻潛希林狄反贏力梅拿咁

巴黎DC盃打緊

潛希都係要對住力同JY球員先夠勁
梅拿行先穩陣D

無錯 頭先試一場希林狄行先就俾人用wy 人射
冇諗埋梅拿個被動技係全歐加20 冇得比

final 個光頭佬冇了
破浪強同185都比擋得走S30

假波
彩crit梅拿都救唔到185

咩比賽黎 決賽都可以無隻勁既後備龍
玩日本隊啱啱個球有章魚嘴都救到啦 慘到得梅拿用

除非佢冇潛同max佢

照計彩critical 同 185都冇企正中間

接唔到都應該救到

不過感覺final兩條友都冇日本仔咁勁

好多硬衝去matchup同鳩射
都冇話推前推後等人走下位

同埋cap帽果個中前場真係得一隻185去攻
皇者偉都算OK
其餘潛史同97佐野

不過又真係比佢隻185一腳搞掂

力歐用佢落唔到月中贊
混歐冇月底月中限用潛速+2+2仲好, 起馬日本隊殺手先
klab夠仆街, 歐洲已經唔夠人, 玩盾仲要nerf埋啲勁角

之前已經搞鳩隻限史, 今次到比爾, 要盾就唔用18, 奈何應該冇咩人會別做, 姐係出完=冇出...

屌，原來打手動先有泰來

比隻佐野捉到佢速日 扣能力都扣到飛天
一腳搞得掂都情有可願

想問有冇國際服巴打幫手解多人任？因為我冇咩歐洲球員，所以解唔到呢任

我玩左三場 三場都要射十二碼
最後先贏到

跪求各位手足比下意見
應該用973 定用隻健威好
973應該玩雙修定全部加哂落技巧

大家都係果堆人 如果唔係失誤或者爆彩虹都好難入波

屌比個科威特佬係咁交個波去我個後衛再反搶

健威勁D
救到一下就可以快D爆氣

973有後備龍, 咁就單修
唔係就雙修用拳慳氣
雙修好似接少3,4百, 但拳就可以多1000

無三四百咁多 少240左右姐
我973都雙修 不過無突盡拳
突咗拳多600幾 接少80左右
接少240既話感覺唔多好 而家少唔過100可以接受
不過諗住比隻973做主力 點知上次月尾鳩抽10抽中限威
而家973做後備龍 早知突晒接算

月中次藤又有得抽

月中次藤., 月中松, 月中德仔好引人課

呢3隻無論玩混屬日本/力日本都好癲 但無石

限強加月中德仔勁，定還是97強加97德仔勁

我覺得前者打持久戰 後者打爆發

我係咪應該allin 月中德

肯定啦
可以谷限強, 又唔使用弓倉

月中技奈專殺限威

呢隻好似係jy, 如果潛解有防雪，要黎打ex5

1500石已準備好技尿同布連, 希望中到一隻

仲要留定啲黎抽月底梅

今次個歐洲盃

舊潛利雲真係mvp
對住梅拿同潛希林狄都係食菜咁食

下次會唔會係日本以外亞洲+墨西哥盃

對梅拿食菜咁食？佢地啲buff好少？
月中牙+潛史佢地射唔入架wo

btw冇心機打依啲盃 得200幾位

又或者我食buff多過佢地

月中牙唔係人人有

潛牛我覺得幾唔錯
搭埋舊力贊 兩個係到互含

前面用18力米嘉斯同限奈
都入唔到潛牛
比佢剋死晒

隻尿打到健威PK

邊隻？

月中尿

終於出返3232體能陣

我覺得速隊用973會PK先 扣多成30%氣 唔知接唔接到兩野
速威-得5%上左盾乜事都無

擺明針健威 又5% nerf 又耗體 又日本剋星

速隊都係時候搭隻力潛早田
扣番佢10%

咁垃圾 比人扣都唔用

日ser永遠入唔到公海

點打金幣

冇架喇
自己開/等盟友開

對決先加多 30% 哦師傅

今次活動可以換番隻SR泰來C鏟 將佢升到C40再覺醒到最後
會唔會變A80? 定係要逐隻逐隻覺醒再升A技?

C截

金陣 又要爆晒肝咁刷

係咩 sor無睇清楚

楔係唔會咁著數啦

啲金幣刷左4粒鐘都唔夠50舊

打45定60好

我打60體 聽人講打45體都係一粒鐘得幾粒

唔刷陣的話輕鬆既
但銀好唔夠

仆街仲係中唔到月中布連
歐洲隊冇後衛

見有人六百五十石，0ssr, 今次好伏

月中既5%真係唔同月尾既5%

月中永遠都係大爆死
btw 97pool好似過兩日番黎

龍門係必定match up所以龍係必定扣多30%

一隻隻升做ssr先可以變a80
c40升ssr= a1

1500石都中唔到

有冇人PVP用973打尿布試下扣幾多氣
我都搞到好疑惑

唔洗試 龍門果個場面係必定match up
所以係必定扣氣

照計就係

365*1.3 = 474.5

等於平時限伍, 力荷蘭佬呢D射埋去
龍門都係要多D體
因為其實就係Matchup緊

973得932氣 接尿布兩野要949氣
咁打尿布真係973真係仆街先 唔爆氣接唔到兩野

所以要雙修
能力雙修不過又未必有咁多黑波餵punch

禁區外用拳
禁區內都係用拳, 不過係普拳

咁唔太怕消體問題

但係973招s拳好低威力
要限3/173招s拳先升得落 雖然都係得455威力

係
千祈唔好晒黑波落973招s punch

算啦 速龍見到尿布放棄啦

想問吓係咪又準備出97日本隊？

邊到收風?

想抽97新田
同埋都想抽18pool, 抽返185

我想中97 早田

突完射力唔知點突好

中左恭喜晒

有8+3可以配個後備他屬龍門
他屬前鋒 當被剋時都可以救駕

傳技
或者傳截技

我上im個網睇, 好多suggestion都突速度
好似谷爆25傳25技算, 一係再分啲比斷球

撞牆爆入禁區算
本身傳技佢都勁過盤速

仲要直線盤球會ｆｏｕｌ
撞牆用多Ｄ體， 但佢體力越少能力越勁， 同有根性
撞牆耗體都唔係太差

2萬9射 我都係番去玩jj算

邊個網叫你谷爆25技 唔該black list左個網佢

所長個post
我見tsubasa個網最多人like果幾個, 有突25速

所長話唔係突25技wo

算啦我突咗傳技速, 中咗三張大不了遲啲再突過

新手一問 有冇人開過TG GROUP交流
/ WTSAPP GROUP

早田無up

等下次

識貨
97早田好用

Facebook 見到個pick up list.
普通97人都有up, 但無咁多

上黎傾唔好咩?

當然好啦
不過大家未必即時MOON 到POST姐

國際版多人玩定日版？

新玩入國際版算

日版真係連公海都入唔到

好多人都日板過晒黎

無廣告 好多潛關 根本唔齊人 唔會夠打
每日多3石 又多3條體 爽好多

新ac

有無巴打知道，而家個活動畀對方攻緊嘅時候個音樂係咩歌黎，覺得好好聽！

痴線真係派卡比新號

是常識吧
舊玩家是屎

一年前已經要過啦
都唔明果邊啲人係要拖到近兩三個月先肯轉過黎

放97樑仔定97赤井係中間好

會唔會再出 分享賽程
未刷夠金章

有冇盟收我 70萬戰 唔勁 不過勤玩

Game id??

赤井

Thx比清

398621024

97樑除左檔波其他都唔得
赤井三項都強
潛技各有千秋
但係赤井自動檔加截再封射直接好多

終於儲齊97力

97樑無剷真係好On9

升盡S block
扭交到過唔到

同以前18樑一樣

同埋以前佢招A剷有得刷雖然威力唔算好勁

情人節果陣咪有招公廁剷比你刷囉, 人人幾套a80 冇專用技就用佢頂住先啦

最尾果幾日可能有, 上幾次都係咁

我係佢招公廁剷都抽唔到...

invited

想問巴打個club 滿人未?想搵返連登巴打club 一齊玩,
戰力依家75萬

Game id: 215 746 489

計埋果位巴打仲有一個位既

聽日777日有咩好慶祝 睇下香港隻777

已join, 多謝巴打

咁好死聽日冇新pool

想問巴打們，藝術泰係依家時代勁唔勁？我見佢突完能力都係好低能力值，隻角色係咪唔岩呢個時代用？

埋門一腳好勁

食藍幣泰來果隻volley a80

如果有限泰97泰又好難再投資落藝術泰
全部力屬

睇下本身夠唔夠輸出同有冇其他傳球手

打DC佢入球率仲高過185
特別係出唔足日本人果時

呢個係我現時常用嘅陣

感覺上好難發揮到隻藝術泰咁，所以我諗住等限泰會好d

睇下用唔用慣4222
唔係既話轉3232好過

赤井推埋上去打防中
藝術泰打中間amc
靠兩邊限偉德仔比波
松山比長傳

打3omf, 中間果隻會插得好前
放邊緊係冇用

免費中新嘢

黎緊出德國

拿破崙新潛 大家點睇？

過ex5恩物

免費十抽中技車 本來難到痴線既ex2都輕鬆過

都係過唔到ex5

有潛技奈布倫過硬

未持有

我抽到佢之後都係auto過 之前打到傻

上古時期嘅時候玩 想回鍋 請問各位巴打呢啲係咪無用係咪要開個新acc 算

Push 有無巴打知道？

新acc

玩國服
一係淘個石頭自己抽
一係四五百執個平account玩
免不了都唔好課比klab

睇下買唔買到齊一隻屬既8加3 玩
利申，早一個月回鍋，開返自已個低進度account 玩，仲未儲齊一屬既 8加3

要齊8+3邊有咁易

玩49%囉 抽少隻

新手玩左幾日，想問係唔係留夢球抽

應該重刷

thank you

限拿開潛

月尾限開埋潛勁到仆街

19xxx
18xxx
18xxx

再加2%up
對日本仔+20%

隊友autocut 5%

可以踢前

實用好多了

冇左德國pool

我見補給站入面有即戰力可以得到SSR, 有無話邊個最抵玩

如果玩開技日, JY偉抵玩
除非有其他偉

其實我係舊玩家，但個AC 得呢啲所以想問下課邊個抵玩

特登出新李龍雲for速屬盃

拎課金既錢去買個齊8+3既帳號仲抵玩

其實咩係8+3

日本仔97 系統新出既隊技
同屬日本8個 就可以有15%隊技
3個=45%
仲可以夾3個非日本/非同屬

力屬搵唔到，連技屬都無

要啦 齊速8+3
幾錢？

你問左價未 依個AC有岡本三衫應該幾貴下

限技牛

勁過晒所有龍

我勸你地唔好買住
隻希林迪應該勁到痴
有8+3同有佢先買會好d

唔覺得太勁
超限翼 同力岬應該ez goal

不停打壓速隊

咪比左個潛速限拿你囉

白值本身已經勁過限三
都未計佢特技
除非鳩屎到係數值係亂配或者特技加得5%

同埋超限翼同藝術岬本身都唔係好多龍頂到

不過如果500蚊齊8+3都算抵屌啦
買一pack都唔止500仲要邊有咁易齊3件

原來都+12%

S99有495

都唔差了

你講個兩件唔係前鋒要入禁區已經唔可能係easy

禁區內都唔係必入，限牛數值一定高過晒其他龍

邊度睇到限希林狄數值? 我睇Klab youtube片淨係話月底限係佢 但無出卡面數值

因為唔洗出實數都知勁
救波個數1933X,主技係接,即係接少極都10000啦
體能又勁過限過千幾

再加上特技係射門剋星+12%,數值本身高再buff高,所以點都勁
仲要點都勁得黎係屬於雙修,鳩射埋黎唔洗硬接,用拳慳體都得

sorry 意思係問巴打係邊度睇到有1933X? 我連個大數都睇唔到

公告有寫

自膠 無碌哂落去睇
救波+體能 過4萬

牛油終於有a接

今次月底都幾吸引

而家ex5 jy偉s25, 潛史a47倒掛， 潛迪s24都比隻梅拿檔返出黎，重要貼面

巴打們我係回鍋嗰個有無巴打可以介紹吓有邊隻acc 推薦可以比我買 我連你哋講8+3都唔知係乜嚟定係等多幾日刷嗰隻限定希琳迪出嚟或者有無好心巴打有多acc 比我玩吓我知好乞衣但係保證長玩

hea玩就等月尾限刷過隻
唔係就買隻齊8+3既acc 幾百蚊買返黎好過你課一次金
8+3係咩樓上有人解釋左

唔該曬你

隻限希好勁

punch 9724
catch 9610
speed 6476
power 7176
techniqe 8309

完勝限三

拳勁過接

連埋technical計
落場接勁過拳

同埋白值拳同接都排第一

向好個邊諗 限三可以接三野 限牛接得兩野

睇下有冇人食18牛油招S拳玩手鎚

可以雙修, 不過招手槌威力唔算高

265石得一隻過期限利華爾

有潛技奈就易
佢對歐洲人有加成

600見唔到牛油
仲追唔追好

點都要食返個細s接...
黃金右手應該好多人30咗, 必要時真係要用黎頂一頂
同埋a接320火都頂到兩下...

Ex5應該一定要有潛技奈

唔駛 我都係用潛史+潛迪+jy偉過
27%加成+睇廣告

1500都唔見牛油, 呢兩個月可以收工

好慘

1500波定hkd

1500波

等德國pool啦

冇波又冇錢

國伏睇廣告加成幾多

20%

咁多

我睇YouTube 睇都見國伏易玩好多

20%真係差好遠

Adore

而家打速杯好似易打左，d 勁人打晒

好花時間

請問係咪更新完喇叭就冇左聲？
插耳機就聽到

想問呢個點做

反而呢兩日連wifi係咁窒

聲就冇問題

抽多10抽中限新伍
連埋之前50抽中限利華爾中兩隻無up既限比我真係吹漲

以為喇叭壞 但開YouTube 同歌又正常 所以係app問題

我都跟抽左六百，五隻重複限

射限威射到很撚疲

一堆箭咀既話,外國人射佢都難入

最煩我覺得係18梅
第一下實唔會入

我試過限強禁區內一堆箭咀車埋去第一腳就入
但唔係必入

今次速盃真係限強同勞比杜穩陣D
限拿對住18梅都係一般般

限利華爾直頭冇咩肉食

試過速杯對面射門值低我限威拳救3000 我仲要有瞬發
都俾人入差啲掉機

利華爾已經係垃圾等潛
連防守都做唔到有咩用

我60抽得1 隻限

數錯
係80抽 total 3ssr

Win 夠廿場放棄了

成場我試過原地爆彩兩下 金兩下 銀一下
我玩速隊我都唔想玩

係對面爆呀 唔係我爆

巴西隊長個特技鳩撚到
出左果兩件， 又霸多8+3果兩個位

對面爆彩都好過我係咁中柱爆波

咪痴線啦klab,踢100場

速盃40場我都已經覺得多

睇左幾場 藝術泰真係好嘔心

如果有藝術泰
限戰力盃既話

出藝術泰 + 皇者偉
效果仲好過超偉

藝術泰係衰在冇超偉咁快入到禁區

有冇人諗住打夠一百場攞5個黑波

見到門檻想直接del驚

驚玩人定人元驚

放置play 100場

惟有係咁
但入唔到200球同贏50場

呢兩個唔諗，達成得兩粒黑波，放置play 有六粒

呢幾日太忙之前打落啲嘢唔記得換黑波

Anyway, 香港加油

臨尾課多1pack中無up既限贊
今次月尾抽左600石中4隻無up既限 限贊、限新伍、限利華爾、限肖
但係一隻up都無中 普通角都係中得一隻 做乜撚野

我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab我屌你老母klab

做乜

又出日本pool 肯出歐洲人未呀
兩個月先出得一個歐洲pool
都on99 歐洲隊唔撚洗打咩家陣
係咪玩緊同一隻game呀宜家

想問國際服有冇會收小弟 長玩海外隊

唔係計亞洲池咩
真係玩日本隊應該唔差果隻若同翼

40%渾身

抽中就係

中呀，個人第一隻源三，雖然能力廢廢地

8 個step要用幾多石？

新舊肖俊光都中晒

好似370左右
儀特別計
都中咗5隻，兩隻新中國佬，源三，其他兩隻半廢
主要拎20SSR

4step得隻重複SSR

今次ｋｌａｂ真係好撚９
其實呢３隻都冇咩用
但要刷幣換陣
咁樣屈石都有

我為左個20粒黑波先抽

潛肖係咪好過新肖？

咁都一來既
但黑波都仲可以慢慢儲

唔同屬喎

用法唔同 屬唔同 比唔到

不過佢自帶20技 再活動25
S技距離同角度都無視 如果s45射埋去 對面點都會用s接 當燒體用一流

有道理

中左今次隻技偉

新手想入坑國際服,
有冇巴打可以推介數字鋪頭名俾我揀ACC?
想玩日速8+3,500蚊左右THX

想問係咪冇得再係一般到換ssr卷？ 刷左五十石都冇張

換一次就冇

拎50石抽野開位都冇咁嬲

即係點刷新都唔會出？
我屌

唔會

好似係最多得兩張定一張, 唔太記得

但慢慢得佢更新好過
唔好咁晒石

數字網個間好似無速日 要去支那寶買

有8+3, 唔同屬比唔到呢個講法已經講唔通

但8+3 寧願放3隻有潛加成 好過普通角 其實一樣講得通
不過只限非日本人

其實蚊字網=淘寶加錢買

數字網都係買淘寶網個d再轉手 食多你幾百

終於中左潛尿，可以過ex 5 啦

打日本限三真係紙板，用97威好過

支那寶我淨係搵到啲50$，幾百波既自抽acc.
請問有無巴打方便俾條link黎睇睇？

得返兩三個賣家
打足球小將國際服去search
速日8+3齊人好似唔多覺仲有

都係打足球小將 初始
依家得返兩間係仲會更新新角
但係要齊8+3應該無一個間有
因為佢地石頭號都開始無貨唔夠貨 寧願賣石頭號比人抽

我睇個間仲有一個齊速日8+3既acc 不過就無其他速日
想要就留tg 我sd條link比你

隻game 係咪就執，好多日都無新既news

我仲等緊翻兜97pool

月中限都無左影

日本好似假期

限三被動好似係防海外
對日本人冇加成
限威變到好惡 必加15%

維護都冇

國際版...點過而家高空波果關？

買咗個石頭自抽acc.
請問啲一週年10抽卷是咪可以抽晒佢先
石就等月尾有限定先抽？

同埋想問吓呢兩個pool ，抽邊個好？

兩個都抽晒咪得

其實能力覺醒係咪打橫咁加？

以為係用同一張卷

另外，咁啲1，2週年卷啲pool係咪獨立pool黎、唔洗理有無月尾限定？

係

hi

頂唔順個垃圾力盃 好似參加黎比人撚咁

點解
老玩家點玩都唔差啦, 啲技都係過黎過去

都冇抽97 全部留力歐洲pool
點知又唔出pool
後防比人1-2就過再傳比藝泰 限偉立即收皮

力梅夠做啦我都係咁玩
力梅, 力贊, 英國佬, c技比爾, 荷蘭王, 限史

其實超限翼盃限咗技等級已經算好，強隊有時候都會撻皮

記得以前打tsubasa cup乜都無限，技低真係比人𨳒打

翼杯比前列玩家圍爐姐
打s30果陣已經好多人因為冇得屈黑球出黎屌啦

今次2000萬送咁多黑波，變相又係玩返鬥齊人腳

隻技森奇唔差喎， 食足加成既話

上星期先入坑
唔夠時間刷隻技小志強

買號

或者第日有得刷幣換

同埋唔用強就冇咁遺憾

買咗個彩波自抽號
唯有希望月尾抽到限強
今次隻技強應該得十幾本秘笈打到返黎

月中伏到仆街

買個8+3換玩97強好過啦
平平地買兩隻8+3, jy偉, 限三都係兩舊水有交易

抽左幾多，我一百抽先中

我都抽咗70抽先中，仲諗住過咗97可以慳返少少，點知都係要逼人課金

終於出日本97

孖仔， 兩個都auto cut

有歐洲未呀屌

乜撚野終於出97呀 你係咪撩交打呀
3個月得1個歐洲pool呀
你係咪要撩慶我呀
我屌你老母死klab

嘻嘻 歐洲

出黎隻揪

有冇人好似我咁，update 到而家都未換到2張重複卷

我小號都未出過

我都未有

viutv就黎做新足小
隊長小翼

請問呢個POOL係咪有8+3 S超團結 抽

r同sr係咪都係換1次?

等聽日抽97次 出立花應該會up埋次藤掛

不過玩亞洲預選好多潛技都食唔到 亞洲預選個堆潛技都係加日本以外亞洲人
出唔到叔叔已經無左4%

ts45%+被動40% 夠頂嘅...

玩左兩日 呢個陣o唔ok

有錢既去淘寶買個石頭帳
3 點allin 晒落去 睇下抽到幾多隻8+3 先再用埋自選捲

即係呢堆人唔ok?

你唔係pvp 應該咩人都無所謂
不過如果想追進度 200左右買個1000幾石ac allin 落97pool 一日就會開始真係玩緊依隻game
如果唔係你慢慢儲石應該幾個月都未追到

好

終於拎到第2隻破浪強
有得拆比另一隻強食

上兩次無抽97 而家一隻8+3都無
心郁郁緊應唔應該抽

呢個陣放唔放孖仔落去好
唔知可以換邊個

玩力8+3 唔係仲好咩

得隻三杉 唔夠buff

仲有健威喎
8隻力 + 限偉. 限強, 97良

或者出孖仔頂限新田同守中衛
變左前面技,速, 力都有射手

索性買齊key帳

本身唔玩日本隊就唔抽

同埋今次up幾隻, 冇幾多係8+3

大家覺得97孖仔點 值唔值抽？

我抽咗，主要因為18齊孖仔今次啱啱配番一套
同埋auto cut好吸引

限果兩隻勁好多

+日向同肖俊光

出到

志偉拎波就得
志偉射技, 唔關日向事
只要自隊隊波, 同場有日向同肖
志偉就可以出

原來要兩個 唔怪得我出唔到因為無肖

拿破崙招加農炮補位射門係咪要同人高空爭波果下先出到

補位射門=低空波

觸發低空波 1) 特技為低空傳球手
2) 禁區自剔，姐係禁自己人仔 時高時低
3) 傳球手直接傳入禁區，時高時低
4) 對方龍門擋球時打出，時高時低

都仲有一個嘅 潛覺係觸發低空球都會低波

屌交比阿祖安真係驚驚

水貨返黎

wrong post sor

挑戰之路 用SR打贏 好難

成日開住個post都唔留言
罰抽3pack

而家有training camp就max定11隻sr先啦
頭30關除咗泰仔4球同日向入三球, 基本上可以auto過

呢隻game要點樣再突破
我已經儲齊成隊ur max, 但唔係張張都有潛能覺醒 (得三杉同岬有) 打實時同聯盟都係比人屈機

我都想求教點玩
Max完連電腦都唔夠打
又唔知練技嘅對象

爬極文/巴哈都係講抽角

砌極都唔會過70萬
第一隊就係最近換金陣後
叫做最好用嘅陣容

其他用同屬一隊 技速都一樣

我有幾位潛覺完 都好似無用咁
已經特登花時間升盡咗佢

DF/DMF極難先抽中 迫住玩3313, 好葡萄上面可以玩3DF 3DMF

唔係有得用精隨再升d盤球射門果d?
無潛能覺醒升完lv同all+就玩完

有冇ex6討論

係有得升

不過我有三隻都係寶箱角同埋隻巴西
本身應該係能力比較差

升完都同其他ur差唔多

其實d高手都唔係玩潛能覺醒?
話時話我而家用緊德國個門將, 發現用聯盟幣換返黎既若林低過佢數值好多
仲有咩門將係勁過德國果隻

一路睇波一路check下post唔集中就中伏

而家好多後防架啦 隻game盤古初開頭半年得三隻dmf先叫難抽中

冇皇者偉同中學強就唔駛討論

玩幾耐先可以做到
以前足球小將打世界賽既成隊日本原裝隊

完全冇後衛

唔駛後衛 用藍幣買隻健威升到A30就夠頂

六月尾開game都有7成
只抽97pool同超限已經可以咁

你有一半以上嘅卡都係唔入流
非油王就隊技最好keep住成隊40%以上
同埋你未突破
就咁睇, 你集中去力日度會好小小...

了解咗每隻潛角嘅潛技對你隊波有冇用處先
上至97杉, 185, 車仁天; 下至潛松, 潛史, 潛里奥都有用

差三十個sr波

成日比日向屈機

幾時先有力新田pick up，得一隻97強入到波

97新田入波能力都唔算勁
用97技孖去屈低空仲好

比清
我有97孖仔
但問題係我玩開日力8+3
果3個位用緊97強，97德同限3

97力孖射波又癈，焗住用緊中學力孖

抽起哂97強同德, 轉用大力辛/限史/超限迪etc 都得啦
半場先換97強同德囉, 反正97強射唔到好多腳

我都係差唔多
仲要得兩隻8+3

但我出破浪強， 97德同勞比杜
用舊力三都冇用限三

不過有時會出力德頂97德
咁就可以出番限三

一樣得2隻8+3，就係差隻新田
破浪我無呀，呢2 3 個月先玩返
唔夠素材升佢

唔夠入波能力既話
咁用渾身三頂下
前面出多隻勁前鋒好過

渾三頭兩下都幾堅
不過冇中5隻既話
黑波又唔係好值比源三手搥

同埋你有97威
咁用97威算啦
慳返個位

個pool未閂

event完左就唔值抽
宜家都後悔抽左
搞到97poolpool都冇石抽

唔玩日本冇煩惱

難得有97日本POOL, 但我想要既又無UP,
好想搏隻97強同早田 ,好爭扎

玩開立花兄弟
好想抽返隻97和夫返嚟代替中學和夫

未抽曬step咪去抽 諗咁多冇益

抽㗎啦
日版表示等緊過兩日特價石

唔足石抽晒今次8 steps, 會課既先好去抽

唔課既話
儲定石等下次早田up抽足8 steps好過

我都等緊之前碎上果幾隻

[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(28)

New post

還我97歐

已經壽終正寢

klab 出活動好悶